中秋想溝仔

邊到有？
想玩滴蠟

蠟燭正呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好快手呀你

出現了

排隊第一

黎me度挽

其實你最想食

開post就係想見你
同我過中秋？

非gay, 不了

比你見識下大石砸死蟹

泰山壓頂

chilunsin

想滴蠟落你菊花到整個標本出黎

人若變

你都話我好長 都唔揾我

滴係你度得唔得

此post已完

佢唔應邀等到佛誕

手指好長

我要整處男菊花標本

我想食月餅外面層皮 有冇仔仔願意幫我食埋入面？

同埋個黃層皮 其他都不了 thanks

中秋=野戰

原來我出左14個post啦已經 心路歷程

紫色既好少食月餅🥮

希望有終一日出pool開post

極勵志

紫薯月餅嘛

用過嘴喺你個嘴搶番層皮 唔俾你食

你果邊冇月餅買咩？

好似好難食咁 我要雙黃白蓮蓉 然後淨係食個皮

想錫我咪講

有呀 但一個人食

呢幅圖

月餅好肥架

屌你老母 唔揾我

去組人鏈啦

拖月餅

所以冇買 我麻麻地月餅其實

你過黎囉

pm地址比我 我即刻飛過黎

好耐冇過過中秋了...

呢個post竟然咁就沉左

每個手足都係型仔

完左跟我返屋企玩滴蠟得唔得？

唔得

衰人！！！！咁我唯有即場玩

大家一齊去

對面有個鬼佬一直望住我 點撚算？極不安

好撚驚

我要港男

救我

好多負皮

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

負埋你

筆了

想屌肥西，未屌過。

想下好啦

我諗到點食

????? 我似咁隨便

人地話屌肥
冇話想屌你
自己認自己係肥西

好眼訓 冇仔仔送上門未

發夢或者會有

最鍾意屌肥閪

想帶受傷義士返屋企療傷